Jal cabin crew first in

有無人聽日in?

In完，知唔知幾時出 second in email

見d人已經收到email

我都收到了

可唔可以講下佢in啲咩呀

八號波個日冇去 跟住今日收到email佢叫31再in

Self intro + group discussion

好奇想知駛唔駛要考到N2/N1?

我都係31號會去

唔洗 唔識日文都ok

Second in 係機場個邊？

都係酒店，但我好想知會in咩
上網完全搵唔到
好似改左制度

Jal真係得勁少資料搵到 in啲咩/人工福利...
原來連制度都改埋

唔識日文去做係咪只會做地勤

係咪普通話pa, gp discuss

Sis 你31係咪會去

我爬文睇到話會有3個月training教日文
唔識都唔緊要

收到second in 好開心
但上網睇blog 見到會考d常識題
咩一個時區幾多度之類

Really?

3號又打風

又8號風球

1點

JAL 出手好似好低下 ?

有冇人已經收到final in

出左email?

就係等到好痛苦

Me 2 bro

做完會後悔 三思

聽人講真正飛連零用有20k

收到啦

無知小薯想知內幕

想知內幕咪去做下
會落差好大，理想與現實

收到final in email ?

我諗入到既琴日都收到曬

除左email佢仲會call你架

大路野一半一半 有role play

仲未有通知嘅

可能聽日先通知

我覺得等陣間會有消息 等到好痛苦

講明今日有通知？